日本7日行程想大家睇下點

我住係難波附近
day1:朝早去黑門市場 之後用大阪一日遊卡
day2:奈良撚鹿
day3:上高山
day4:伏見稻荷大社
day5:淡路島
day6:鳥取沙漠
day7:嵐山
入面詳細既我應該會跟返上網d一日遊既玩
問題就係
1.會唔會太chur
2.係咪真係一日可以玩皮? 上高山我睇2日1夜比較好 但係我自己又幾想去
3.個次序有冇問題?
4.大阪周遊卡用1日定2日好d 我想去多d唔同地方先縮到一日
又或者仲有冇咩要注意既野
唔該晒巴絲們 屌細力d

lm先

高山即日來回？有冇睇過要幾耐車程架

有啊 但係又想短短地去睇下
如果係個到附近住大概幾錢？我本身已經bk左7日難波

打錯係上高地

你book 左七日難波就乖乖地 留返係大阪京都呢啲玩啦

我見邊到去上高山都係遠 所以去都唔緊要 如果真係要抽2日都可以

個人經驗覺得撚鹿用得半日⋯都唔知有無
餵完影左幾張相已經想離開果個地方
一黎唔想踩到咁多鹿屎，二黎D鹿見你無野食又唔show你，有野食都好快餵曬仲有機會比佢地追住黎咬
可能只係我個人覺得無咩特別

咁我答你問題1 ，超chur

chur係邊？如果冇上高山又chur唔chur

上高地

唔該巴打

你plan好左淡路島嘅行程未,啲巴士班次好疏,miss左班車,下一班就可能係兩個鐘之後屌。同時夜晚好多景點都收曬皮。如果想玩得深入啲又唔係自駕遊可能一日時間唔夠。

未啊 唔該巴打 咁夜晚幾點就走？
如果有需要我可以又抽多日
我諗住用日計 到時隨時cancel一個再就都得 鹿唔撚又得

留意返我係絲打
我冬天去, 8點半神戶出發, 5點半前上車出返去。因為要就埋巴士時間就淨係去到睇鳴門漩渦同英格蘭之丘,博物館同自然公園冬天5點收皮, 夏天唔清楚,所以我去完英格蘭之丘已經趕唔切出去睇其他景點啦屌。
但如果你中意睇下海睇下田嘅話,淡路島哩啲日本鄉下都幾值得去, 問題係用左太長時間係交通到。

難波去鳥取單程都要3個鐘
搭車耐過你去玩

奈良半日
伏見+宇治

淡路去鳥取遠左啲bor

我淨係知伏見行唔到一日 就算你上埋山

高山淡路島鳥取

比我就去和歌山住溫泉旅館

上高地
連登旅行post無奇不有

搭夜行巴士 慳埋酒店

無啦啦去鳥取做乜鬼野

book撚左酒店取消唔到就正正經經大阪京都算啦，得嗰7日